新型冠狀肺炎新型冠狀肺炎新型冠狀肺炎新型冠狀肺炎新型冠狀肺炎

媽呀 我就黎癲啦
日日屈喺屋企 屋企播撚足成日新聞台 過一分鐘就講幾次新型冠狀肺炎新型冠狀肺炎新型冠狀肺炎
老母仲要撞聾咁開撚到勁撚大聲
屌你老母聽撚到人都癲

BTW 武漢肺炎呀屌你老母

而家好多傳媒都改左口叫「新型冠狀肺炎」